{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017454?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 해안풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 予約した人数が追加される場合、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 また、この場合は返金もお受けできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意がなければ入室できません。 ご利用のお客様のために入室と退室時間を必ず遵守しなければなりません。 客室と周辺施設の毀損や紛失については宿泊客の責任があり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での魚や肉などを直火で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 入室利用案内では予約特典があり、メゾネットタイプのバーベキュー場が運営されています。 個別テラスではガスバーナーのみ使用でき、レンタルも可能です。 また、共用炭火バーベキュー場もご利用いただけます。 利用時間は午後10時までで、料金は2人基準で2万ウォンで、人数追加の際には5千ウォンずつ追加されます。 炭やグリルを個人で持参すれば、共同バーベキュー場でもご利用いただけます。 駐車も可能で、周辺にはゴルフ練習場や様々な観光地があります。 道頭峰や伊湖海水浴場などを訪れ、楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が追加される場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。人数が最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。また、この場合は返金もお受けできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。また、同性の場合でも保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室時間は必ず遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、ご利用のお客様のために入室と退室時間を必ず遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失については誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失については宿泊客の責任があります。これによる損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に関する制限はありますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを直火で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場の利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "共同バーベキュー場の利用時間は午後10時までです。料金は2人基準で2万ウォンで、人数追加の際には5千ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場では自分で炭やグリルを持参することはできますか？",
            "answer": "はい、炭やグリルを個人で持参すれば、共同バーベキュー場でもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはゴルフ練習場や道頭峰、伊湖海水浴場など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 522
    }
}